共匪習近平死兩次

猜一著名香港電視台

匪翠

太可惡啦，有冇人報國安，幾時拉人封台

Tvb

好恐怖